假如王百羽當選，要幾多個保安先抬到佢出去

超區坦克車入到議會抗爭
到時要幾多保皇黨同保安先擋到佢衝擊

推

起碼3個

唔止

我保守估計起碼要120

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月18日市民自發「警察濫用暴力侵害人權展」

姐係只要多幾個就得？
政綱：增加立法會保安就業機會

點解你同通處都一時間入嚟

第五個 藍絲食飽飯冇野做

咁不如叫胡師傅選

政鋼
掙扎
精氣神

0 因為dq

點會dq
人大都比佢選

俾泛民dq

點會
初選佢贏梗

有幾多人會去投一個見都未見過既天水圍區佬

淨係元朗國既人口
仲有ust既畢業生
計埋上年本土派既票
贏到甩碌

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

一個幾棟樓既區佬
行出半個天水圍 邊有人識佢